[冷氣軍師]我見成版都係同d 狗有關既po

林鄭笑撚到失禁喇

互推

(建議)全世界和理非每次出街帶長遮

唉

［請幫推行動post］今星期四：和你塞 美心MX